養貓巴絲買邊隻杜蟲藥比主子食？

以前都係診所配 但好似貴出面好多
所以想自己出去買 但網上話有啲牌子藥性太大對身體唔好
各位平時食開邊隻？有冇推薦？
Thanks

冇病冇痛都要食？

杜蟲好似係要定期食
唔係有蟲先食

之前上網睇話冇咩唔洗食

drontal 都無乜選擇

LM
之前隻貓腸胃炎，好返之後醫生話要食一次杜蟲，好似係無咩事就唔使食
但留名學嘢

話晒係毒藥嚟等有蟲先食啦

出街d鞋盡量唔好踩入屋 收好唔好比佢地玩鞋
食乾糧既將d乾糧用真空袋分裝包好唔好受潮
返到屋企即刻換衫洗手 盡量保持家居清潔
咁應該唔會點奶野 可以唔洗成日食

明白

好詳細！thanks!

如果佢唔會去街其實唔洗食
除非佢食生肉 已食到柯軟便
咁就要食

Cls